［失縱人口］今次中國病毒疫情咁耐以來陳馮富珍冇乜點出聲

陳馮富珍話哂都做過世界衞生組織總幹事
又做過衞生署長 又經歷過沙士
點解今次中國病毒🦠咁耐以來佢好似一句聲都冇出過
反而係高永文 盧寵物 出聲多
雞珍去咗邊

雞珍去咗邊呀
點抗中國病毒🦠呀
係咪日日都食雞抗病毒先

冇人叫佢自己伸個頭出嚟咩

係囉
習總應該叫佢出黎做大外宣去宣傳中國點抗疫成功嘛

中共可能keep住雞珍做秘密武器
部署緊必要時換番雞珍上總幹事
譚得塞做condom

佢宜家好似係支那做緊高層

熊生講佢係下任特首人選

乜唔係陳德霖陳智思咩

條臭閪有份推譚德塞上位

反而係高永文 盧寵物 出聲多
雞珍去咗邊

呢啲咪叫醒目囉

可能有黑材料

佢之前有公開讚大陸做得好

跟住好似靜左好耐

仲有高永文

689策略

下任特首

潭得塞去左邊 好耐冇浦頭

唔好放過佢

陳馮富珍：從速限流遏疫

全國政協常委、世界生組織前任總幹事陳馮富珍昨日在中國日報網發表題為《推遲選舉是保護港人的及時措施》的署名文章，指出香港的新冠肺炎疫情令人擔憂，病例增長速度非常快，無法預測的無症狀感染和潛伏期，尤其香港人口稠密，都令疫情很難控制。同時，香港的醫療體系和醫護人員已經不堪重負，如果當前的感染趨勢持續，香港的生系統可能會崩潰。

她強調，任何企圖輕視疫情、靜觀其變的心態、不及時的行動等都會帶來災難性後果，故堅決支持香港特區政府及時果斷地決定推遲原定於2020年9月舉行的立法會選舉，以保護香港市民的健康和福祉。事實上，全世界已有60多個國家和地區推遲選舉，以降低在全球肆虐的新冠肺炎病毒感染風險。

她並讚揚香港特區政府迅速採取行動，請求中央政府提供援助。新冠病毒是她40年來在全球健康領域中見過的最「狡猾」的病毒，疫情隨時會捲土重來，而團結與協作、高度的警惕和堅定的努力對抵抗病毒至關重要。